[Web][204]尼奧寵物Neopets! 尼臭劇情活動完結 廢青盃開始

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲！除了養寵物，還有許多小遊戲可以玩哦！
現在就加入尼奧世界吧！簡單、快捷，而且完全免費

以尼奧寵物為主軸，延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標:
賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動
↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到
「限量版寵物」詳情:
其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):

左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值200k~300k(20萬~30萬)

右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值200k~300(20萬~30萬)

使用蛻變藥水的話價錢相若
開Post專用:

儲錢篇

*每日必按*

顧名思義,同我每日入去曬&#21874;Link佢

-搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略:

-股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理
"只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值架喇"
-職業介紹所

上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link

-玩遊戲

新手玩遊戲係最快的賺錢法
-拍賣行
攻略:
成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

上色篇
點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠

改變寵物顏色的方法，有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈
(6)特別方法

例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族):
藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷
(2)使用蛻變藥水 (變色及變族):
機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐
(3)使用變形藥水 (變色及變族):
巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬
(4)使用實驗室 (變色或變族，有時加能力):
集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後，免費到彩虹池上色
詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:

*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩"
詳情:請自行探究

點解又有新POST 架
幾時先完

練寵篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
尼奧重要既一環 好多時劇情活動需要寵物戰鬥 而且新競技場打贏敵人有獎品
以下先介紹寵物訓練

- 邊到可以知道我隻寵的能力值？
競技場裡的寵物狀態:
- 能力值有分邊幾種?
*寵物等級: 等級高可以用勁技能
*力量: 代表在競技場裏的攻擊力加成
*防禦: 代表在競技場裏的防禦力加成
*速度: 冇鬼用,有件裝要你幾百速度先用到
*耐力: 隻寵的生命值(HP)。
*智力: 冇鬼用,有件裝要你成千智力先用到
- 去邊到訓練先?
推介1-40Lv. 三條腿船長的海刀劍館

學費: 達龍幣

特點: 平但慢
推介40-250Lv. 神秘島武術學校

學費: 魔符石

特點: 快但貴
250Lv. up神秘忍者訓練學校

學費: 火山魔符石

特點: 唔夠等級只會見到道門
而提升寵物智力的方法是俾寵物讀書

寵物能力加成表

戰鬥篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
除左練寵之外 打交最緊要係拎武器 以下將介紹尼奧的戰鬥及防禦魔法
部分裝備極燒錢 高端武器只有富豪先玩得起

新手入門裝備

左至右:
巨超新星卷軸(攻9.8icon)*2、注定滅亡陽傘(防4.4-8icon，光100%防禦)、魔法康復藥水(回15血/一場一次)
總計: 1000np

正常出門裝備

左至右:
Multi Barbed Ice Spear(攻11icon)*2、樹葉盾牌(防13icon)、奇扣頭骨海盜帽子(防12-14icon)、
黃金佳翡頭盔(防10icon)、縮小魔藥(全屬性50%防禦/一場一次)、綠洲補藥(回35血，先扣後回/一場一次)
總計: 500k(50萬)

高手破門裝備

左至右:
伊蘭那大炮(攻12.667icon)、石頭泡沫手指(攻15icon)、蜂蜜藥水(攻13-16icon/一場一次)、
阿塔都斷刃劍(攻5icon，物理100%防禦)、漢蘇魅力護符(攻10icon，暗100%防禦)、
工藝師反光鏡(光&大地50%反射)、一&#22748;回復精力的大腦(回60血，先回後扣/一場一次)
隨機開火凍結射線(50%機會凍結對手，50%作出4icon攻擊/凍結後暫時消失，下場重新出現)
總計: 5m(500萬)

老手爆門裝備

左至右:
軟弱之劍(25%作出攻11-20icon，37.5%作出攻12icon，12.5%回100%血，12.5%凍結，12.5%沒有任何效果)、雷夫之劍(攻17-24icon)、海鬍子三叉戟(攻16.25-24icon)、鬼影炸彈(攻21-30icon/一場一次)、
精靈馬甲(防16icon，水100%防禦)、哈布里德.諾克斯紀念盾牌(防20icon，光100%防禦)、
一袋恢復之沙(回50%血/一場一次) 、神秘魔法彈珠(攻3icon,100％凍結/一場一次)
總計: 65m(6500萬)

神手無價裝備

左至右:
超級攻擊豌豆(攻32icon)、黑暗精靈寶杖(攻20.9-29icon，光75%反射，血量不足25%時回25%血)、
伊魯森寶杖(攻13.6-16icon，暗100%防禦，有條件下光75%反射，血量不足20%時回20%血)、
黑暗新星手杖(攻4icon，火&暗100%防禦，回6-60血，產生3個黑暗新星)、
泰雅絲的眼淚(全屬性100%防禦/一場一次) 、玉質燙石(回100%血/一場一次)、
朦朦豬骷髏頭(攻15icon，防10icon，100%凍結/一場一次)
總計: 一支寶杖已經超過一億，話左窮人玩唔起架啦

外掛級裝備

左至右:
Darigan Shield Of Malevolence(攻30icon，全屬性100%防禦/多次使用)、
Darigans Orb(攻25icon，100%凍結/多次使用)
總計:GM都未必有

*P.S.以上裝備資料由"慢魔麼三世"獨家整理,有血有汗, 私自轉載者死全家*

想玩番

延伸閱讀

中文攻略網站:

英文攻略網站:

價格查詢網站:

競技場詳細攻略網站:

尼奧寵物討論區縮寫大全:

尼奧寵物孤兒網

補充區

*補充一下, 咩叫競技場icon*
icon係競技場最基本既攻守設定
分攻同防
重得荒謬的戰錘 可以打出 3草 3空氣 3物理 的icon
如果對手有防具 例如樹葉盾，防 5草 5水 3物理 icon
咁你打人就得返 3空氣 icon
再跟返個表睇你幾多力量 再乘返 就係實際傷害(建基於雙方的攻擊和防禦是在同一個階級)

就好似咁 場戰鬥有攻擊 防禦 回血
總之icon愈多愈勁 不過亦有例外 因為有d icon比較難防 例如火
“neomail 講中文會亂碼 個問題咁多年都無解決 要轉日文見睇到”
By: 獨領生活
------------------------------------------------
*被遺忘的海灘*

集齊9張"被遺忘的海灘藏寶圖片段"先入得
好平 新手容易中 海盜特雷蛋 or 魔力海盜狂妄龍絨毛玩具
------------------------------------------------
物品易脫手= ETS = Easy To Sell
物品難脫手= HTS = Hard To Sell
------------------------------------------------
Amnesia獨家製作 雪球整理

NeoQuest I & 絨毛玩具大亨攻略

By: 李起光

*以上所有攻略由"慢魔麼三世"巴打整合制作,特別嗚謝眾巴絲協助。*
*所有攻略不得私自轉載及投稿尼奧時報*
*最後更新:16-4-2016*

岩岩買左隻robot kadoatie
好貴

咁就1001 渣ga

早幾日睇返d稀有物品市價低到一個點
quit左2年個市價已經去到咁
之後個價真係唔咁想像

反而神秘室地圖有漲價
早2年都冇咁貴

用85m買到超級攻擊碗豆

卡多提市價都幾M架wor

岩岩賣左粒Golden Shell先有錢買

我成副身家都買唔到一粒

Neopoint除大買裝備仲有咩用
之前入貨就話搶到有成功感
依家都懶得搶貨了

買衫

好平姐

richv

特雷蛋市價100k wtf???

玩gall

anchor management日日出海盜特雷蛋同藥水

主動開post抵錫

in 寫petpage寫lookup襯衫寫設定ship寵寫故事畫furry I trust

冇玩10年竟然仲入得番！

be frd ok?

好呀 但我好廢架咋

我username係kit20051 有冇frd子add我一齊玩下？

chxxxxxxxx11已add

add我 billycurrington

唔係咁樣 我都唔知幾時先可以有人生第一隻特雷

2009.9.9

你就好 我一次都未攞過

想要可以問呢度啲絲打攞

而家完成左特雷dreamie
就去下個目標 uc
然後發現練寵真係好重要 錢已經唔係最大問題 時間先係

有錢買potion升stats嘅話仲洗乜去training

Bubbling Fungus

snegg

星期一啦仲未完plot

咩嚟架？ 要幾錢架

上面咪有講

食蛋糕升stats 食一次成本1000蚊都有找

以後唔去training school啦

扮我

多管齊下
School
Train Cookie
Cupcake
Quest
FQuest Cookie
Zap
Zap Cookie
Stats Increaser

Zap好咩
唔係會扣甚至back to lv1咩

過咗40lv(好似係)就唔會出back to lv1

應該係21

講100lv都冇錯

盲點

不過見過有人用zap cookie一日照3次跌左6lv

Lab應該係+Str同Max HP
Def同Lv長遠嚟講都係跌

我都想升血 但唔想照到垃圾色又要油番鬼鼠
而家冇用

我出50m 賣你比我

其實一粒豆值幾錢港幣

$0

🍇

FoID好似有12hr 35icon
但係點解咁多人急住放

點樣12hr 35icon

每2hr 換一次效果

咁on9

A Water Faerie sniffs and says, "You probably won't help, but I need Shoyru Songs for my studies. I can't tell you why."

占執

尼奧係買番嚟

咪就係

仲有咩嘢叫"餵咗你隻尼奧未"

冇玩好耐 前幾日想入番去個ac 到睇吓 但係入唔到，之後send email 去 support 到攞番個ac 發所有野同np 都冇曬

想問再同support講有冇用？

多數冇

其實依家尼奧都無出過新嘢咁滯，對上一隻新game 都唔知幾多年前
近排開返ac 玩都好快覺得悶

想問魯塔利島有冇咩新消息

屌 想電robot draik架

我有喎
5L

你就好

我想要rw

練寵 之後同人trade囉
唉我又要用一個morphing potion又繼續電

我唔練就trade
不過冇乜好offer

想要靚RW就要練

銀行終於有1000萬

阿塔都盃join唔到?

不了

我試過一次突破1000萬關口only

我都係淨係試過一次破10m

之後就20,30,300

突破盲腸

有錢人的世界

即係咩

即係佢有好多np
笑緊你班窮撚

終於派獎

樓主好人一生平安

未有
利申S字頭

Add埋我得唔得

啱啱收到

仲有9個字母

蕉應該最快?

有冇prize shop

mo

垃圾尼臭

玩尼臭 悔終生

拖半年連揀獎都冇

用個Field of Visions整pink theme stealth先

冇玩嗰plot，有咩獎品

屌你呀 搞咁耐 得堆垃圾

Thank you once again for your selfless service.

Thank you

仆街仲係唔肯解封我個帳

你username係咩

There was no prize shop with this plot

垃圾驚

粒郵票賣緊10m

You will be pleased to know that your Neopets auction Lot No. 191585702 (The Wraith Resurgence Stamp) has been successful, and that 11400000 NeoPoints have been credited to your account.

竟然秒賣

好似林巴你咁有錢咩

想用Field of Visions
點知愈整愈似Kaia

屌
依家郵票去到14m

我都試過50k放Glowing Spell Runes Foreground
之後要900k買番
好在而家2m

又衝r20廢青盃先

Childhood_myself

悶到痴線 不了

圖呢

冇咩
咪就係用左Kaia Wings Skirt 同Dress
btw 東洋精靈好好J

不過同Stealth真係好難夾

大家幫襯下
岩岩price check
有樣item 價係960000
不過未有人買

岩岩賣左mysterious xxx potion
960000

rich

開多個Faerie Theme Ac 用Faerie做base

越畫越想養隻外星貓

我收埋保險箱好耐
但不如賣錢啦
我keep黎無用

巧qq

電特雷一直都電唔到robot
好頹

想養隻愛莎

咁易電咩

想養多隻baby但唔知咩名好

Wadiu

小熊維尼真人電影

Chomby Valiant Set咁耐仲未跌價

Stock Alert
KAUF
(profile) 54 60 +6 20,000 300,000 1,200,000 +300.00%

多謝

密切注視等佢75

已賣

有無巴絲可平放／施捨draik morphing potion比小弟
電左咁耐第四次變做其他species

add了
我個ID: lowiczanka

重玩一個月已經有百二萬 不過好懶
又油咗dreamy 彩虹路塔利 本來想要royalgirl不過好畢 男仔好型
佢宜家係model寵行少女路線

trade link?

又想redesign userlookup 同petlookup

我想問下點解個時間岩左
但都搵唔到個限寵

有冇入錯post

指Koi Day
開心魚飲藥水得啦

點解尼奧世界衛士2 成十年都冇更新 想繼續打下都唔得

我係 jeffrey35700

好耐冇玩 裡面有千五萬尼奧幣 果陣儲得好辛苦

而家係咪通眼得好勁 個個都有幾千萬

通脹*

屌,出左泉水精靈上咩色

今朝先想買
轉個頭出左泉水

買左股票咁耐
仲係冇一隻股票過到100

少年 你太天真了 d股票放係度無三五七年唔洗指意過100

SUMG過過

AAA Host Shoes貴左20倍

已報名恐L怖山

KAUF無賣到 以為仲會升

HELT
(profile) 63 60 -3 10,000 150,000 600,000 +300.00%

我想問除左之前個尼奧股網仲有無其他網睇到D股既活躍程度?

買左萬幾股果啲 是但中一隻都fatfat
點解仲未升想去

Agger
PDSS
(profile) 11 9 -2 48,000 720,000 432,000 -40.00%

Meridell 因為尼奧最中意呢個地區
Brightvale文藝復興同巴洛克主題係正 不過隊波

有活動

[Web][204]尼奧寵物Neopets! 尼臭劇情活動完結 廢青盃開始

唔記得擺咗去邊個acc
返到香港先比你

好 感謝

想買nc但係佢彈左呢舊野

Oops! We were not able to process your payment. Please verify your information and try again. If you have already received this message, please try a different payment method. If you continue to have trouble, please contact support at support@neopets.com

有無人知咩事

想問下呢家主流升竉有咩方法?

Cupcake點玩架

買幾多nc

3000
我用所有side account試都係咁

想知你地平時係點買
買card定點？

我買到喎

5分鐘前第一次買 用信用卡

收NC要等幾分鐘

唉，點解會咁
你都係click nc mall -> get neocash啊嘛？

Buy Nc>入完密碼>就見到PayPal 直接比

好似用另一個account就突然得左
anyways 都感謝巴打
希望同dream customization 拉近一步距離

The ray is fired at Tom1Tom1642...
... and he changes into a Yellow Nimmo!!

好醜樣

你想電咩？

我想加體質咋

其實用左Lab Ray Fortune Cookie係咪都有機會變左隻寵
唔夠膽用

Me冇錢課金

Cookie係加2次zap
同埋就算冇課都有機會用

課金都係想買衫only
買cookie太冇保障

有啲人會用upcycle

以後要曬命攞呢個avvie出來就得

SuAP係曬命界已經唔入流

一向都覺得stamp avatar先係最晒命

利申:一個都冇

放張stamp入album等如插左自己一刀

你地JOIN咩TEAM

Haunted woods

今日打競技場跌幾粒Eo Cui 又執到secret lab piece 運氣唔差
想買royal pb油dreamy寵整特雷公主戰士同女武神 但係本身個假髮太畢

packrat宜家得五百幾 自己又有少少強逼症唔想放垃圾
spd唔係垃圾桶

HVS仲未賣得出
成日都r半價
12m都比唔起學咩人儲av

點解你會有呢張? 我唔記得咗

CC
等多年個effect完左啲人應該會面對現實

Meridell 隻艾瑞女女好撚可愛

我隻寵攻擊得60好撚廢 用turned tooth同blazing embers打競技場都已經幾屈機
買豆同ghostkerbomb之前用住先

Wraith Resurgence 成個capaign 都鳩鳩地

實驗室變左隻忍者魯塔利出黎,有冇人想要

LUTARI 比到人架咩？

係喎，仲諗住送人
我都係hea玩

話說熔岩色嘅寵係咪送到比人㗎

我想要魯㙮利

transfer送到
pound就會變返紅色

TNT 係咪食錯藥
係咁出stamp collector avatar
將郵票越炒越貴

補番啫

魯塔利藥水好貴 全部過球
彩虹好可愛

哇
成日有人問借嘢
弱智先信會replace到

lab ray

之前lab過一次但嫌transfer唔到morph左

今年meridell食咗春藥？ neoboards好多人已經rank 9
meridell vs darigan有加成打咗四十場 不停派蛋 宜家個農場唔再買薯仔同berries 改行賣蛋

蛋系negg?

Kreludor輸左俾Krawk Island

AC足球不停大炒 darigan4個遊戲輸咗

玩咗成晚dress to impress

To impress who

Not been paying your bills eh? The Tax Beast arrives and takes 10% of your Neopoints away!

Me

Meridell連贏幾日 個積分表全綠但係Maraqua好撚惡

我係Kreludor

Haunted Woods都要給力呀

冇位養咁多 諗緊要邊隻好

hi各位巴絲
小弟最近先開返個5年舊ac出黎玩
有冇巴打同我一樣鐘意儲筆刷

你就好啦
我舊ac十幾年入唔返,得個睇
呢家筆刷真係平左好多

細個讀小四個陣就已經立志儲筆刷
宜家已經大學year3
仲未儲完

btw我支玻璃筆刷變左垃圾用唔到

以前儲變形藥水,呢家都變左垃圾

我個倉都有幾支無價寶筆刷
出面一定買唔到
就係...

新手筆刷
我ac冇keep起

冇位養咁多

得uc rg係靚
愛莎

Cant disagger more

我屌！你系神呀！真系好撚靚！！！！！

愛莎控

Hope you have a nice day =)

難聽過蕉仔聲音直播

I'm a collector

唔知養邊隻唯有隻隻都畫下 睇下自己鍾意邊隻多啲

咩意思

Faerieland is still floating on that image LOL

Ching Ho ball

8m

窮撚表示玩1年先賺到4m

你學下懼巴
rs左隻candychan就喺我手上賺左12m

多謝香蕉果比draik morphing potion我

有冇人想要Meerca/Kiko? 冇位

呢個Food Club 信唔信得過

只係中左條16:1

佢拖好多Franchisco Corvallio
炒晒

好多條飛喎 點跟

其實佢出App 版一定好多人回巢
有無咁嘅機會

我好想要

得返kiko要就留個名

實好多外掛

無計啦咁

究竟會執笠先定出手機版先

希望可以頂多10幾年啦個網

CHIA
(profile) 74 88 +14 8,000 120,000 704,000 +486.67%

Hello billycurrington,

Taelia has not forgotten your extraordinary contributions towards the Neopets under her care in the Infirmary. As a token of appreciation, she would like you to have the Potion of Healing, which she brewed just for you. Handle with caution and use with care.

The Neopets Team

好彩琴日冇賣

奇扣湖包尾 前幾年好似都係爭冠水準

CHIA
(profile) 74 77 +3 11,100 166,500 854,700 +413.33%

琴日應該賣左唔少

賣哂

Your bid of 2,699,998 Neopoints has been successfully added into the auction.
Those Neopoints are being held in escrow until the auction ends.
忍唔住了

買咩

Plushie PB

7.7

啲NC友 問價又唔覆 offer又唔覆

新手頭先開左個AC 想玩下遊戲 點知全部遊戲click完個玩 load一陣就灰左

有冇老手有舊版灰色寵
想換

仲玩到

問我問我

flash問題？

Tune into the next editorial to have a final decision on how many accounts you can have!

thanks

有冇

冇
NC有冇得直接買到?

冇喇 全部都係N年前
~Waka 話Bracelets 4 GBC
心心同翼都1-2

我都想要

哪有寵換

有冇擅長Neoquest II ge 大佬
想請教一下underground cave (Lv 8 ~12) 有咩快升法

冇 我玩insane都係喺個cave出面打怪 每次10exp咁升 成個nq2最難就係打/預備打Zombom
過咗Zombom就等於贏

。。。
btw click response time 真係lag 到訓

去到12 rank
仲有2個禮拜
應該去到all star

去咗玩唔記得報廢青盃

全星

有冇人知咩事
NC都會隨機送 ？

有無人load得好慢
轉畫面都要等半分鐘

The Kiko Lake team is watching you

好彩奇扣湖冇搵我

唔會單循環17場就完牙

吾系甘牙

Load得好慢

好橙

Your bid of 11,500,000 Neopoints has been successfully added into the auction.
Those Neopoints are being held in escrow until the auction ends. If your bid is the highest bid, the seller
will get the Neopoints, and you will get the item. If your bid is NOT the highest bid, the neopoints will be
returned at that time. Please note that bids CANNOT be withdrawn.

咁即係買乜

Sword of Lameness

有儲開有用既武器

咁gbomb賣左未

賣左
gbomb依家係垃圾

Sword of Lameness
係咪一場裏面可以多次回血同凍結？

係

而家唔可以同飛刀一齊裝

...and he changes colour to Candy!!

希望換到喇

Accept咗就好笑

通常望完就唔理

條友錯制就好笑啦

要買番粒TTear先
不過好耐冇見18-20

你地d有錢佬瘋狂買weapon

我好想知你地點樣賺到幾千萬
我click晒d每日版面, 打pvp 都係每日賺得2萬幾

佢個個幾個億

我而家主要收入係利息

佢地個個都有幾個億

每日六位數

restock粒啦

未見過

me2

懼巴啲slushie我都未見過
去咩鋪都好似入黑洞咁

Slushie其實好冷門 好少出好嘢
我係鍾意slushie先成日捕住35
賺錢的話絕對唔建議35

得4000
夠用就好

岩岩睇到
係咪你支筆刷俾突發事件偷走左

隻game仲有冇中文版

沒了

死左阿

Stock Alert
HELT
(profile) 65 71 +6 10,000 150,000 710,000 +373.33%

fatfat

馬里終於破金身

點解我冇...

口痕問句: 有冇億萬富豪有錢冇地方使想賣NP俾我
1hkd: 5萬np
想買1千萬黎玩

等睇做爛市

唔會掛
以前中學個陣都係1比2~3萬

等我黎

順帶一提:想收豆有冇人平放豆

我都想買多粒

兩粒咁玩一定好爽

已pm

np有咩玩
長期hold百幾萬係手唔落銀行 又冇消費力

儲錢買兩粒豆打飛機，神裝都買齊嘅話
咁咪去玩郵票（這是一個坑

我儲緊筆刷 Slushie

以前都儲過筆刷同藥水
貶值貶到有陰影

儲緊非nc 戰鬥衫

好得意

竟然有人儲slushie

d gif 圖icon 好cute

睇下幾靚

Collect Winnings
Round Bet Info Amount Odds Winnings
6984 Shipwreck: Gooblah the Grarrl
Treasure Island: Stuff-A-Roo
Harpoon Harry's: Buck Cutlass

10140 NP 48:1 486720 NP
Total Winnings 486720 NP

有個好似sosad
叫唔知咩chip

笑左

我屌
好似係Peanut butter Slushie
100np 1杯

show blocked user

細個個陣玩無乜錢買野食比隻野
日日去拎咩免費蛋捲

有無返緊工既巴打仲玩緊？

返緊工既巴打

我諗唔會仲有細路加入尼奧
之前統計平均年齡18以上
希望大家可以奮戰到最後一刻

24歲老鬼仲讀緊書
身邊d 97 98年都唔識neopets, 好撚失望

唔係呀
蕉仔仲細啲都識np

邊個係蕉仔

精神領袖
有佢先一直有尼臭po

竟然

咩啫 我都廿歲了

HELT

見到多咗咁多人入嚟討論 我都好kai針
讓我們將尼臭的精神延續下去吧

其實我不嬲有入neopets 拎每日獎賞個19000np
係最近先手痕玩返

扮咩
根本冇online

有 midnight 先 on main

有冇人有收藏郵票？
求同好

又多個有錢佬

HELT
(profile) 78 91 +13 2,000 30,000 182,000 +506.67%

TAG
(profile) 62 69 +7 2,000 30,000 138,000 +360.00%

Royal Altador Gown咩value

認真有冇人有2百萬np 想買藥水
小弟想要可以用hkd 買

咩藥水

想要枝魯㙮利蛻變藥水

實驗室慢慢射好過
雖然我一次都未試過

Sosad 過左領養日

4月

射左好耐都未試過

個時番工唔記得左

08年開既account，2016後無上宜家登入去寫自acc由用戶froze左 我唔記得個e-mail 宜家仲等緊tnt回覆
我係咪比人hack左？ 我好辛苦日日玩遊戲儲左11m架

唔記得個e-mail 我諗拎返機會好細(我就係一個例子 拎唔返
開過個AC玩住等啦~

我買過premium membership希望佢信我唔係白撞
無心機儲番頭像同買lab

如果你證明到買過premium membership 又唔同講法

佢問我要買nc證明但係我無買過，答番15年買過membership. 宜家4日都無回覆過我

想問下Battledome其實打邊個地方既競技場最賺錢 ?
Neocola Centre 定 Central Arena

開心魚
有付費就打刧鯊

有興趣就搵我

當我冇講過la

已刪

咩色 送俾你

有錢痴線佬出現

唔記得仲有冇流動資金

應該係stealth

2m買到咩

2,000,000 NP (no change)
on May 21, 2018 by Item DB Crew

1m買過件
喺gall

屌那星而家d stealth咁cheap

stralth pb呢

5-6

無玩10年了 尼奧依家仲有冇得炒股票

邊條裙好

Pretty Pink Heart Dress

請問有冇人有 尼奧莓子雪泥 ，岩岩接到濃湯精靈索禮，唔知點搵。
玩左四日既新手。
唔該

轉英文版...放個(尼奧莓子雪泥)英文名上黎就得

Neopian Berry Smoothie。 謝·謝·

唔該
寵物升左2 LV

買左altador gown

呢件都唔錯

無啦啦推咗咁多

好多衫都升左幾十萬

講真？

dllm蟹晒

200萬姐 有咩所謂

一年之前4m喎
你唔係入左8m嗰啲呀

感謝富豪

我應該冇玩兩年幾

擺低個交易站
夜d如果我記得account個密碼就俾你

擺低左

offered

冇cash 自己賣左支野佢

唔該你

求比意見
Lay ray stamp 轉WoDF 抵吾抵？

WoDF 30幾有交易

多謝指點

留名等睇跌穿30m

想問拎top score有無用
隻game我差少少玩到top 3

有盃同有錢

拎左第一.
希望Keep到月尾

櫻茶

想套現NP,有冇人收我?

比市價平幾百萬咁啦

使用商店魔法師

搜尋關鍵詞: 超級攻擊豌豆

搜尋：
...

沒有找到符合要求的內容。:( 請再試一次，我再到別處去看看﹗

這個物品不存左

講緊咩 20mNP = HKD?

我儲蘑菇添

求包養

#379
有人話1:50000
你可以參考下
當然你自己想收都可以出價

垃圾NP 狗也不_

有錢痴線佬出現
留名睇派 20M

留返啲NP 得閒就玩下啦

再講NP好易賺 買下股票玩下FC 一星期都過百萬

求問咩系fc

Food Club?

我有興趣收np

food club
假設一注7500 買晒10注 一日賺返十幾萬都唔難

有冇人收筆刷

有大量

輕輕一推

我冇20M賣比你
你當400囉 問班有錢佬啦

我玩左neopets咁多年先知FC bet

我發現一直都玩錯左...得幾千
聽日開多幾個ac追進度

屌, 我見d賠率係1賠10幾20
1 bet 就已經係我玩幾星期賺既錢

舊ac先有得落大注

一直都冇留意以為xxxx 除十黎買
仲有十個十年

Food Club Bet 下注指南

屌仲有人推尼臭post

輸晒😂

睇錯左
點解十分鐘前睇 顯示話Gloo同Fran輸左 嚇左跳

我入3萬, 出9萬

有冇Darigan
等緊TNT開放多啲account

係愛呀

help

Oh dear, you haven't found any yet? *gulp* That line outside the Soup Kitchen isn't getting any shorter, you know.

You are supposed to bring me:

Large Peachberry Smoothie

原來我自己都有

1gbc換Gladiator Sword係咪蝕

應該有大撚把

我一向自己諗

仲有4個鐘FC派錢

0:10

仲有半粒鐘

今次有啲難買
底注有啲唔穩

6990
Hidden Cove: Scurvy Dan the Blade
Harpoon Harry's: Lucky McKyriggan
8410 NP 12:1 100920 NP

6990
Treasure Island: Peg Leg Percival
Harpoon Harry's: Lucky McKyriggan
8410 NP 24:1 201840 NP

6990
Treasure Island: Peg Leg Percival
8410 NP 6:1 50460 NP

Total Winnings 353220 NP

Franchisco同Gooblah都輸晒
真係完全估唔到.

我輸撚晒呀

嗝狗不嬲都伏黎架啦
次次都炒佢一隻

公廁Gooblah

唔知Legends of Altador 咩價

畫圖換人地layout custom
但唔知要咩layout好

我見到collect winning冇嘢我會以為尋日冇落bet

Buck Gooblah 穩膽all in

You do not have any winning bets!

全部giant jelly

我都有借jelly

*儲

收埋喺sdb了
同gall唔啱theme

Again

其實有冇人知幾時會派彩？

跟了 慶祝定先

等賠率定無先落注
雖然都諗好左

香港時間5am ( 2pm NeoTime)

正！

等收錢

買左依幾注

錯圖

2點啦肯開未？ 好驚繼續倒米

Diu真係倒哂

可以幫你叫佢地上黎

6991
Hidden Cove: Buck Cutlass
Harpoon Harry's: Scurvy Dan the Blade

8412 NP 10:1 84120 NP
Total Winnings 84120 NP

蝕左錢

打和啦

我入3萬出4萬

蝕左8400
其實已經買得好保守

真錢既話直接買nc好過

BUZZ
(profile) 74 83 +9 11,001 165,015 913,083 +453.33%

想玩返
而家係咪得返英文

走晒SKBD佢算 又廿萬

頭盔型買法

跟隊

Dan唔係太穩陣 有機會輸
不過唔會蝕 應該

輸未輸
又唔係用真錢

再咁落去唔洗十日就敗哂副薪家

BUZZ
(profile) 74 83 +9 3,000 40,000 249,000 +522.50%

仲有8個字就收錢

慶祝定先

快撚d啦屌你老母

仲有3分鐘

5:15先派彩?

係呀！

今日倒左1萬 算係咁

我3萬冇撚晒

我前兩日都冇左廿萬啦

12:10. 賺左16,000
我果注唔會蝕錢喎 計過晒.

我冇跟晒咁多注

Summary : You had 685147 NP. After 23 successful transactions, you have 2893127.

FatFat

今日food club果兩隻好穩陣

sorry 原來我睇錯
賺左6萬幾

你去吔屎

我click錯左去 current bet
因為已經派彩, 所以current bet清空左

我都睇錯 原來賺左幾萬

咁樣係唔係代表冇得攞返account

是呀但是我仲search 到username d pet 應該死哂 啱啱send 咗email 去support lol

Dan有40%輸,到時會蝕3注既錢.
Gooblah輸就完全無保底.(80%贏)

入咗沙漠特雷蛋 1.2M 唔知會唔會蝕到入肉

我終於儲齊

跟投Gooblah，其它再搏大啲

仲係rank 18
衝呀 殺爆mountain

要生性呀Gooblah仔

Goo基本上贏硬
怕Dan輸咋 我all in晒佢 但得60%贏

所以我投多少少Franchisco
冇事嘅
應該

是日玩命
賭本33740 求賺20萬

有幾大落幾大 從來都在玩命

做人定做狗就睇Gooblah仔

羸左3倍錢
入8萬出24萬

我愛buck 哥

正呀喂！

又懶冇買

我3萬出6萬

過1m 入side玩十日

有錢佬體驗窮人生活

借個屎忽買fc咋

你收息都夠啦

幾時放寬account上限

今次我信Buck哥

不過響trading post唔少1.5M都肯比或者自留玩pet trading 賣符石同其他好快補番條數

hpd先好去搶強

hpd係咩？

Half price day

今日繼續all in 準備再翻個三四倍

jellyneo見過好多人放1.5M照要

全部注輸晒

Buck仔唔生性 又倒左10皮

buck果區我買左兩個,理論上得10%機率輸

仲要唔止buck果區，其它幾區都爆左冷門 尋日一定大把人倒哂米

戒賭熱線1834633

以前跟開嗰個好好搵

我3萬蚊冇晒

求介紹

退左休

5 Stealth Paint Brush emma_dawson01 2-8 hours 4000000 NP 4000001 NP nobody

問NC trade 99.9%唔覆

唔敢再玩高賠率了 不過我係唔會打1834633嘅

Altador Cup
First Round 2和1敗
Final Round 前5日全勝
旗袋

突然發現尼奥變咗養老game

不嬲都係

昨日點都死 買晒保險都無用
兩隻13:1都爆冷

好多人多多錢都肯比

昨日又輸清光.
今日轉玩頭盔陣

嘻嘻 好彩我尋日已經戴哂頭盔，中左1注Franchisco

好彩冇跟隊

昨日本身想唔落注 堆數據太差
但陪個朋友all in鳩玩下

今日再賭番鋪大嘅先 Gooblah仔冇得輸

等左半個鐘 釣魚仲係level 1
舊時好似易升好多喎

有咁快嘅咩 我一日先拎起一次

好似釣兩次先升1 lv

信Buck真係等破產, 60% win rate又輸多次

Buck哥真係bug嚟

今個月多左好多戰服
又用左廿幾萬入貨

買Bug哥悔終生
信Goob更稱心

有少少NP又身痕想買野

彩虹大便100knp收唔收？

得3百萬

買完裝得返180萬

想買清爽藍袍但得100萬

我想買Faerie Slingshot但neomail完人唔理我

想咩價買

好似鉛水好用啲

60m

但係俾2個人reject左

睇好buck但都係唔敢投佢咁多

60auction都有 唔洗nm

我好少留意AH
等我呢排睇多啲先

我好進取

無論咩取向平均都係賺2:1

中左28:1

我14:1 buck哥真係令我又愛又恨

做乜鳩

鬼鼠flotsam

我姓Moon 第五至八個仔女叫咩名好

Mooncake
Moonwalk
MoonMoon

Amnesia

我睇到都心動

整隻girly先

Grundo先係皇道！

恰恰！

有冇人想接收咗佢

Girly_Moon

今朝起身ge一聲笑岀嚟

Tyrannia
原來第一冇額外獎

嘩 我地買法同一樣

難得又揀番buck gor喎

依排忙 懶得諗 直接跟page買

雖然自己諗先好玩

我都係睇Reddit揀嚟買架咋

啲prize咁渣
就咁收張stamp算

玩哂啲Widget

呢度有冇人有想收

有性趣

你有 ？

成個Neopets都冇人放

BG正

想要Glowing Body Paint 結果中咗兩個Triangle of Radiance

任開價

好開心 咁快就30頁
有冇人有興趣參加抽獎 有我就搞

以前半年先推爆一個post
而家睇落應該只需二個月就可以推爆這個post
有尼臭 就有奇聞

乜野黎

直播

唔敢放
500k放左要900k買番

高手

free cupcake

有錢人的玩意

有聲太羞恥了

香蕉子

好想要Crystal Sabre

課金啦

2 GBC已收

冇人賣Fan of Swords俾我

我等緊altador cup買齊pass個bonus

all in goob!
孤注一擲

呢個預備幾錢買

14m內
我neomail左TP 2個人都冇應我

之前9m我都冇買
得20icon

之前9m
我儲緊武器

咁ari嗰啲係咪6隻色齊哂

有啲太醜冇儲
我淨係要靚既

Hubrids Puzzle Box呢

諗住買

如果有一日呢件野retire咗

買武器係咪好唔抵
舊時15 icon要幾百萬 依家幾萬就買到
好容易貶值咁

買武器既話要買啲功能特別取代唔到既
例如Sword of Lameness或者Hubrids Puzzle Box
不過其實真係投資係應該買Stamp

咩stamp? R99, 180, 定101?

睇吓邊啲個album就黎滿但又未出avatar既
例如Other III

爭1個就估中哂了 冇諗到今次buck哥又發威

呢個係咩

Food club bet

點玩架
玩左咁耐而家先知有啲咁嘅野

NC MALL NEWS: Don’t forget that the newest Dyeworks dye items will be available till this Sunday, July 8th! So make sure you gather your last hue brew potions and get dyin! Like to save do yah? Then get your hands on the hue brew dye packs to get the best bang for your buck! Have fun dying!

我都係啱啱先知咋 推番呢個解答你先

早啲識你就好
Resell一次賺百幾萬

我買果時buck哥就輸，唔買就贏

我呢幾日返工太忙冇跟隊
見你賺咁多真係好

勁
我24:10咋

一日十注, 穩陣玩法都一星期100萬
依隻已經係細A黎 個注唔大

想自己買就睇:

基本野係入面, 但其實都教得唔算好. 實際要自己用腦諗.

無腦玩就跟Garet, ROI 1.75~2. 唔會蝕錢

Reddit:

Reddit有人估中哂攞390:10 葡萄死我

血量
硬如鋼鐵

好彩放左蘋果汁,比佢偷左粒豆真係 出黎

個cup明明完咗竟然重有random event

好不安,長期放40支蘋果汁

充晒血

我得1882hp

我得76

我得91

我得123

如果打電腦battledome
買兩件武器+練力量血量, 定係一件武器+一件盾牌好

一件武器+lens flare

有冇巴打FC落左注
岩岩收工想跟隊

我日日都跟reddit

omg 有巴打有豆

而家競技場嬴左對手有冇加血?

利申:Quit 左5年

玩左咁多年都唔知有FC呢樣野

你地係跟hostia Bet 定 reddit?

冇左加血

我跟reddit

平時自己諗
諗唔到就跟Reddit

5-8都係SM名

說好的Girly呢

Girly custom

好想玩返添
不過得英文版可以玩？

做野開始冇玩兩年幾 估唔到仲有人玩緊

試下唔睇人自己玩下先 輸左當交學費

第6注好似蠢左

今日好難玩.得一個Base.
我都係求其穩賺14:10算

唔知又整咗咩垃圾game

已射

仲有其他外語

放煙花啫

德文版有玩 好多德國瑞士奧地利活躍玩家賣石同dubloons

tp唔係全語言互通咩
下次去其他外語版格價先

今日玩命
整左注40% 0:10既出黎

咁快投？我放工再睇睇

我指英文版shop wizard好多德國玩家賣訓練道具 純為學德文先有時轉語言

落左幾注保險都仲有30%蝕錢

Gooblah仔輸左

我輸清晒

好彩有買保險賺左個22:10

10幾年無玩, 銀行定期變左200幾萬

真漢子唔洗用保險

真漢子唔洗玩fc

真漢子唔洗玩尼奧

真漢子係玩尼臭

今日整左個50%輸錢岀嚟

照舊砌左件40%輸清既

有無巴打知道自己帳號magma pool時間
浸完之後隻色好雞肋 諗緊揾唔揾個時間好

7:45pm

會借人個Ac浸

其實隻色係幾靚.

起身未 Lagoon

起左啦 見到啦 puffo都唔知係咪食左春藥嚟

唔緊要 有賭未為輸 (好彩買左Puffo,中左52:10 )
今日果注又係40%輸清. Dan同Ned一齊輸就0%

Bday GBC會唔會有Sale ff mode

11th Birthday Tropical Cupcake
FREE
Claim it

睇英格蘭輸波睇到唔記得FC落注

嚇_死人

The beauty of creepy pets

蝕到仆街

其實幾靚

wfc

It's been decreed the official number of accounts is 5, it's a magic number! Or is that 3? Either way TNT has decided 5 should be the official number.

等咗咁耐 比啲咁嘅野我

有眼光

估唔到child登圍爐po都咁唔friendly

The Auction Genie TAG
(profile) 87 101 +14 5,000 70,000 505,000 +621.43%

又一隻100

Good luck

果果瘋狂吸負皮

唯有同自己講 上child登勿認真 & 有其他又sweet又nice嘅尼臭user鍾意我啲圖

本身仲諗住話如果有人鍾意可以sketch一下大家嘅bb
都係畫返自己啲仔女算

終於

呢條粉腸5%都贏到 10皮又講byebye

9萬輸清

Magma寵好難襯衫

有無建議 上網睇完覺得好難揀
可能裸跑算

油番紅色

識玩一定裸跑

Steam Jacket掛

8m rich

快啲瘋狂腐皮

再接再厲

今日應該幾好賺

全副身家得返10萬 一定要中

8m比唔起, 油返做Plushie算
anyways多謝上面幅構圖

咁咪幾q囉

見你仲係咁轉色，唔似得番10萬身家喎

用過Xmas PB, magma pool同 Plushie Kougra Morphing Potion. 夾埋都係50萬
主要係買完裝, 用左千幾萬

大家用咩site theme?

過街老鼠

阿塔拉盃

main 用情人節

絲打tumblr係咩
想follow

好想買Faerie Slingshot

RICH

Hee hee hee!
The ray is fired at ...

... and he changes colour to Candy!!

又Candy...第二隻了

我冇負評你

已讀不回

渣ga

有資料證明到可以去信
冇就開新ac都係咁玩，有愛的話

拎左customization spotlight 第二

拎左customization spotlight 第一

唔係今季

5 Super Attack Pea pxxxx < 30 min 84000000 NP 118000000 NP exxxxxx_fxxxxx
邊位巴打

啲圖petpage都有

有冇人知支野值幾錢？

vxxxx the Cave Rider

出左47

每日問答轉左題目嘅

gallery暫時齊

UFA 有人要可以留username

扯咗

娜娜奇

扯到手都甩

痴線送寵都腐皮 好笑

可以+10

你地會唔會用

唔會

有機會送p3

我
搶完野味條HIHI

窮嘅人永遠都唔會有依個煩惱

差啲又想負皮

你仲有錢

瘋狂吸正皮

我隻獵奔

由1萬搶到380K都要 唔bid了

絕對領域

NC boot見到幾襯 其實佢係仔

Magma着得太多衫又好易整到無特色咁

但依個配搭睇落好靚. 唔會遮晒又襯背景

好奇問下
粒豆係用NP買定係smugglers cove買

我知呀 但可能玩左十幾年呢

nc有infinity gaunlet

Vandagyre Flight Suit好靚
買嚟等升

原來咩寵都著得

Breathtaking Night Sky升左勁多
十幾張慢慢搣

This item is exclusively awarded through virtual prize codes given out at San Diego Comic Con 2018.

靚係幾靚 但係唔識襯

買左set放gall
會買多set著

冇豆啦

收多十年利息再買過

smugglers cove這些機會不是我的....
500個達龍都比奇扣搶左

達龍幣仲有咩用？？

博下會唔會有朝一日入到走私者山洞

Cove有新貨幾日就會賣哂
而家冇新貨

其實搵衫搵得好辛苦 唔係steampunk就係紅黑色
其實海盜特雷襯衫好易 打算行女武神路線 可能油water或maracite

之前ugga shinies搵到有星空背景 不過都難襯

會留一張
其他用嚟賣

科贊保佑我中104

呢個po有人中過2次144:10

冇番咁上下錢都唔敢賭咁高賠率

學阿橙話齋
小賭可以怡情，大賭可以變李嘉誠
有賭未為輸呀Ching

唔洗變李嘉誠，有ching你一半身家已經滿足

佢都未有懼巴30分之1

仆街
見唔到平貨了

姐係點

科贊都係信唔過 今晚求居多拉算數

5M咁少

Neopets Legends & Letters is the new mobile app that they were debuting at Comic Con. There's no firm release date yet, but they're aiming for Q4 (October - December) of this year.

A new mobile friendly website is coming for Neopets, projected to be released after Legends & Letters.

Another new app is currently in development (no official title yet) that was described as a "Neopian world building" game.

出血

睇住尼臭起死回生...好滾動

香蕉果想每人派幾多m

哪有錢
搵唔到工

話說幾多NP = 1 NC?

之前買咗TAG 股票
賺到笑

I can't stop thinking about you

我110果陣放左 少賺幾百k

account都封埋 搞乜

你做咩偷睇我lookup

睇下我隻Maliciaboo咋

橙語錄

你做咩偷睇我bb

連輸三日FC

爭咩呀

好掛住老屎忽們

唔知佢搞乜

好耐冇見過波叔

其實波叔有冇過黎兒登

好耐冇見過麼麼

5G
唔見起光開換寵board嘅
me成日去難巴啲po留名

bump

Same,今日都冇乜希望

(´・ω・`)

點樣攞番個ac 唔記得生日

睇下比人del咗未
未del就send email/fb inbox 問+比自己acc啲資料TNT

Ching ho ball

Bank Bribery

真
我地都未係賭緊真錢
輸幾場fc已經哇哇叫

未執過

1001